［公投］支唔支持青政本前游梁

之前成班五毛
襯呢個機會睇下大家既意見

支持
抵撚死無哂人工

利申：點都支持 屌你老母支那

不嬲反共既就支持

支持游，反梁

共狗反嘅 我就支持

青政行呢步棋行得太快，反效果太大。
唔會屌，諗下自己有咩可以做更好

咪俾班打手轉移視線

本民青fans們捐左幾多錢？

冇晒五毛post

支持唔係口講既
科左水未先？

敵人反對的就支持

我屌你老母呀的士梁

啱啱課左今個月份糧

凡是敵人反對的，我地都要擁護，敵人的敵人便是朋友，敵人的朋友便是敵人

野貓 的士 酒 ps4

本前係旺角東天橋擺
講野條友口音係廣州、中山

支持 撐到底
話知有幾柒 本來企得出黎已經好勇敢
好鄙視自問有料過佢地但就偏偏唔敢出黎但又要係咁指指點點個啲人

我唔係完全同意佢地既做法
不過佢做出頭鳥我無理由唔支持
始終落水搞唔係人人得
正皮

反共就支持 衰on9 就屌佢地政治智慧不足 而唔係完全反左佢 連佢背後個政治主張都反埋 反共要緊呀

我地唯一冇做錯既原因就係我地冇去做
睇得出至少游係有心做，無奈政治觸覺不足，寫信俾蔡英文又唔知邊撚個狗頭軍師俾既主意

要留黎搭的士 不了

我唔係五毛
真係幫唔落
感覺佢地為錢

我本身唔支持青政呢個組織，其在做得太多柒野，但佢地呢件事繼續堅持落去我係會撐到底

好多人話宣誓玩嘢抵死
應該入咗去先慢慢玩，真係好馬後炮。
如果佢地無玩嘢又有邊個知會有咁嘅情況？
法都可以改，宣誓完再做任何嘢只要中共不喜歡其實都有機會被DQ，唔通為咗唔被DQ就唔做任何反共嘅嘢？
支持者揀佢地唔係就係想佢地做其他人唔敢做嘅嘢？
除咗希望佢地拎到資源比抗爭者之外
都會希望佢地喺入面做返啲嘢
因為抗爭者其實應該好清楚
如果唔靠議會只靠街頭抗爭永無止境咁衝擊、被捕
本土派只會越來越少人弱勢⋯⋯

班友冇政治智慧 講埋d高風險野 仲要冇諗過最壞後果同對策 支持唔落 on9到咁 支持唔落